instagram down 咗！！！！

有人一樣嗎？

以為自己問題

Ys

Same

＋1

明顯系 hackers 所爲！

Refresh唔到

FB同IG同一時間死?

Logout左login唔返 有無人一樣？

真？

頭先連登都上唔到

好奇怪
上完連登驗證完再用instagram就用唔到
我個account好似成個俾人拎咗咁
無論係用laptop/iPhone 去唔到自己嘅profile
不停couldn’t refresh feed 亦都login唔到

yes

Yes

+1

我

Lihkg用到 ig唔得

Refresh 唔到